有冇人收到政府叫你交俾20/21 provisional tax？

根據上年嘅報薪俸稅 叫你預先交定20/21年度？

以我記憶好似冇試過？

推一推

不嬲都要預繳

🤣🤣sorry